［秒回］香港社會問題

小弟有一個無稽既想法
小弟啱啱讀完香港既貧富懸殊呢一課
書有列出呢個問題既成因
我就諗書既編者理應為學者或高學歷人士，點解知道種種問題既成因而唔去解決

解決哂個社會無哂問題
無野俾佢寫，佢就失業